譚惠珠：區議會已經嚴重政治化

區議會已經嚴重政治化，日常生活衣食住行都關政治事，區議會反而唔可以同政治有關係

同容海恩依句一模一樣

其實依班人知唔知自己講咩？

人大都太過政治化

我覺得動物園唔應該有太多動物

食政治飯既人 話政治化

譚惠珠已經嚴重野豬化

讚緊定彈緊

區議會唔講政治講咩?

學校不應該有太多學生

區議會唔應該政治化？咁唔通應該娛樂化？

醫院內不應有醫生病人

譚惠珠不應該咁似豬

屌你喇譚惠珠

支共政治局已經嚴重政治化

譚惠珠思想太政治化先會話所有嘢都太政治化

xxx已經嚴重政治化
放入乜去都得啦
你老母已經嚴重政治化

飯堂已經嚴重食市化

選舉唔政治代化唔通娛樂化阿

老肥珠雙面人

我希望政治唔好政治化, 多謝

漢奸人形豬又搞政治
破壞香港穩定

根本最撚政治化既人就係講呢句既人

唔好侮辱野豬

極權的口頭禪

可能要叫獎門人入去主持會議？

佢真係好撚樣衰

本身就係政治既地方都唔可以政治化

我討厭政治

區議會唔講政治講耶撚咩

你架空區議會就唔係政治，連民生野都傾唔到

係妖魔化
中共最鍾意講既妖魔化

人類已經嚴重人類化

社區組織？

唔講政治仲叫唔叫議會

屌你，幾撚多民生嘢因為政治問題搞唔到

共匪講嘢唔可以就咁照字面意思去解，佢嘅政治化 = 佢控制唔到嘅部份

唔知佢地幾時死。

希望有公祭。

以往都係政治化嫁啦
上面有咩決定第一時間用區議員個名出黎叫人簽名
呢d唔係政治活動係咩

死肥豬仲未死！

香港就係俾呢班奶共豬害

推

紅暴撚樣又出來係到9up

區議會唔通唔政治化
呢隻人形豬知唔知自己講緊咩

經緯線：愛國者治港

有興趣嘅可以睇下

政治產物唔講政治

收皮啦杜利安！

呢條人形豬知唔知自己講緊咩

學校已經嚴重教育化

不應太醫學化

佢係嚴重退化

點解無柒達收佢皮

幾年前DAB貼曬海報支持乜乜乜就唔係政治化?
今時今日DAB係到支持一國兩制黨安法就唔係政治化?

總之唔係我選贏就係你政治化

痰餵豬已經嚴重腦退化

係呀 區議會真係嚴重政治化呀

政府文件羅列各區區議會通過支持政改方案

我只係見到新一屆區議會之後，所有社區有晒新氣好多，好多活動係唔同年齡都可以參與，唔再係蛇齋餅粽。

如果屌柒黑警係政治化，咁你咪唔好撚去開會囉，又要威又要戴頭盔，俾人省完又要柒撚懵懵報仇為咩？

最政治化係你民政處，完。

又話區議會唔講政治既?
點解林鄭會係區議會同建制討論政改方案?

建議解散中共政治局 原因係太政治化

政治化係西方國家、強國都唔係嘜嘢負面詞語，強國黨領導一切，本來就係所有嘢政治行先。
政府個政本來就係政治，
香港暴政可以唔認政治化，仲可以污衊議會，
只係因為好多港豬自以為有政治潔癖。

DKLM

政治有咩問題？

lol

店鋪已經嚴重商業化
戲院已經嚴重娛樂化
球場已經嚴重運動化
耕地已經嚴重農業化

區議會會來就係屬政治嘅嘢
本來係政治嘅嘢政治化咗？
噏乜鳩

學校講啲嘢太學術

區議會唔好講政治 最好講馬

點解依條八婆仲未畀皇天擊殺 ?

投你老母

咁政治應該應用喺乜嘢範疇
區議會又唔得 垃圾會又唔得 淨係辦公室先用得？

政治組織唔應該政治化應該奴隸化

好想幫痰餵豬破處🤥

從政話唔好政治
即係AV女優叫人唔好注意身材同樣貌 要人注意佢嘅人品